唔好依加係度玩割蓆求下你地

我唔理joker定v煞
某程度上套戲一上就一定會有人扮, 唔好話咩佢地就係想我地扮joker扣恐怖份子名號
佢地最想就係分化, 屌你依加一邊就話要扮一邊就咪撚扮係度屌黎屌去, 咪就係咁

呢d野係唔會有共識
你諗下落到場邊有d人可能唔上連登又有上街, 真係扮撚左
咁你係咪要即刻同佢割?? 咪撚痴線
一係就大量文宣做到全世界都知